Ріелторське агенство:
- функціонал - агенство,
- помісячна/річна оплата,
- власництво/оренда,
- передчасне розривання угоди,
- клієнти
Вимоги:
1. Patterns, SOLID
2. Реалізувати всі види кратностей (1:1, 1:N, N:N)
3. Реалізувати Join трьох табличок в PreperedStatement
4. Додати ЮнітТести (покриття контролерів = 60%)
5. ВИкористовувати логер